tsla 加油

今晚究竟會唔會係特價時段

正呀大平賣
趺幾多掃幾多

畀隔離po燈撚死咗